香港安樂死要等2日 黃金48小時可以做d咩？

每個打科興既人都有死既決心 依48小時真係為所欲為

叫雞

唔俾錢

打多枝

深水埗公廁自己嚟

香港終於有安樂死服務

姐係香港安樂死提供埋2日冷靜期

冷靜期應該有機會縮沙wor

所以一早自行救醫嗰啲未死